英超幾常比人炒既教練

布魯士 艾拿戴斯 曉士 點解呢d人 炒完又有人請 明知佢地廢

個戰術都係需要搏死命先有用，所以通常都係一季貨仔就收皮

同樣情況其實摩狗都係

柏祖

護級專家----Pulis

仲教過愉園

禾洛克？

就嚟又炒得

西布朗一炒佢就閪

防守戰術一流

睇水晶宮，佢執教前同執教後係兩個樣來的

以前成篤屎十係啦 作客想入佢波都難

帶過三支球隊升上英超，算係咁啦

圈子細

佢有次係自己辭職

教過定踢過？
愉園明叔

炒散型教練

完全唔知

英超最慘都應該係耶子

塘水滾塘魚 果幾個人成日都係度呃飯食

英超啲老細唔似德甲鐘意內部提拔
近期有轉變，例如上季西布朗炒咗柏祖先識內部提拔，不過太遲

大sam

係踢過

上年訪港 仲有人訪問佢添